點睇呢條女屌打大部分港男

仲要好靚女

咪又係要被人屌

可能佢用假9屌番你

但佢對腳一d都唔粗

100kg 12-15rep

識貨

點做到 碌bar都彎鳩埋

屌就屌
打就打
乜撚野屌打呀

呢d身型造愛一流

肯練個個都得
100kg唔係真係咁重

係磅唔係kg啦 好似係

佢d手腳好幼 港男做咁重要成個候克咁先得

唔係兩餅咩我目測

我覺得會死

新招 比條女抬住黎屌

係呀係呀
其實唔難

唔係薄嗰餅先係20kg咩

咪係
我對著個mon用keyboard練
直頭1隻尾指都舉到200kg添

爽死了

自膠 以為你地講緊佢deadlift個100
女仔squat100係好有料

追撚住條撚係咁吸
吸到乾晒

5rep講緊幾個月就squat到啦
我用半年算好慢

Ching 咩身形

著唔到skinny jeans

有無圖share下

Tim屌打

我有個女仔friend又係squat到225
女仔黎講真係好勁

fit 撚到
好想同佢打mma

不了 港男比佢渣一渣 j都斷

咩身形先

點解外國100kg啲餅大舊咁多

160左右 唔係大份
鬼妹黎

隻閪一定好夾得

外國人種

佢有玩powerlifting
Deadlift 225玩到12下non stop

Fake weight

呢個點睇

卡路士咁粗

不過好似一邊粗d

無乜做gym d片

係
想練返平均
噚日squat day今日特別明顯

點解會咁

唔知 踢沙包係拉幼嗰邊多

好彩做得重過佢姐

無咁講。佢直頭吊打全球7成男人tim

入吓gym房比幾分堅持 男人蹲佢呢個重量唔難，但女仔可以蹲到咁大重量對腳仲咁靚都唔錯

睇佢做腳同腹簡直係藝術

對腳淫到

so true

雖然coffee 個身形都好正 但更欣賞呢種

身體能力贏幾十條彌敦道

但屌既話應該屌coffee

唔關事
李小龍身形都唔大份，一樣大力到癲

fake weight

兩餅都要fake weight

Alexia clark 鐘意研究混合式動作 一黎加強heart rate, 二黎慳時間，三黎改善肌肉協調

不過香港做混合動力好多時唔夠位，又俾人眼望望

Ching 做開gym?

真咩

拗就拗
撬就撬
乜撚野拗撬呀

抽就抽
插就插
乜撚野抽插呀

宣揚呢種思想好撚on9
愈鐘意講到女人同男搞=被征服、shameful、洩底
咪愈少女enjoy搞野

可能啲毒撚自己無份搞 就覺得令到人地搞得唔自在=自己贏咗

隨街搵個肥仔波都大過大部份港女 唔通又要講屌打咩?

人地練開，我冇練開，比人屌打有咩出其